這一刻的香港 很需要一個邱吉爾！we shall never surrender！

前言:
邱吉爾個日好撚頹，
因為佢唔知道Dunkirk行動會點，
佢覺得佢隨時害死30萬係法國海岸嘅英國年輕士兵

然後佢班以和平主義自居嘅戰爭內閣
威脅佢 要佢透過墨索里尼 同希特拉和談
邱心知班仆街只為自己利益
但同時佢都好怕自己做錯決定
之後個皇帝同佢講
「老邱 聽下市民聲音好撚過啦」

邱就去咗地鐵站 坐左一程車
然後問市民

「如果那群法西斯納粹來了，
他們站在了我們的大街上，你們會怎麼做？」

市民:
「Fight！」

「如果我們跟希特拉心平氣和的談判呢，
並爭取有利的條件呢？」

市民:
「Never！」
「Never！」
「Never！」

然後Dunkirk 好狼狽咁撤出歐洲大陸後
邱吉爾對國會發表咗好出名嘅演說

(禁入去 可以禁中文字幕)

「我們會堅持到底，
我們會在法國作戰，
在海洋作戰，在天空作戰，
我們會越來越有信心，
無論付出怎樣的代價，
我們都要保衛我們的領土，
我們將在海灘作戰，
在登陸點作戰，
在田野和街道作戰，
在山丘之間作戰，
我們絕不投降！

如果，我不會相信這是真的，
我們的領土被征服，
我們承受饑荒，
我們也還有由我們艦隊守護著的海外屬地，
我們將在那裡繼續戰鬥，
直到老天認為合適的時候，
新的世界會挺身而出，
貢獻全力，拯救並解放舊世界！」

We shall go on to the end, we shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender！

and if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our empire beyond the seas, armed and guarded by the British fleet, would carry on the struggle, until, in God's good time, the new world, with all its power and might, steps forth to the rescue and the liberation of the old.

樓主可唔可以開多個po講列根？
佢當時反共演說都好正

Btw 甴近平

今晚 有時間睇下
Darkest hour

香港人 我哋仲未到最黑暗嘅時刻

但

Young gentlemen,
Never give up! Never give up!
Never! Never! Never! Never!

佢出現咗連登仔都會話我哋唔要大台

要睇睇先
就算有無大台都好
依家香港好需要 一個有能力帶領 嘅領袖

又或者
我認為 需要一個 我願意為佢政治理念
而我甘願犧牲嘅 有承擔有遠見嘅領袖

YouTube有原聲 正到

我哋係唔要大台

因為過去 大台嘅人 無承擔 無遠見
佢哋係張伯倫 佢哋係個班英國公爵
只係想假借和平 害怕面對
佢哋唔願意 承認自己嘅軟弱
佢哋唔願意 承擔一個真正領袖所需嘅壓力
佢哋只希望以口中嘅和平 去爭取 佢哋認為對的事

佢哋永遠只會係 張伯倫

醉酒佬發言
A great leader should get drunk!

Success is not final,
failure is not fatal,
it is the courage to continue that counts.

push

其實美國都好需要
依家可以壓止到中共擴張既得返美國
俄仔鎖國唔撚洗理

但美國國會其實仲有好多人奶緊中共利益
所以我先話pence既演講好有邱吉爾既味道
希望pence可以繼續強硬逼啲議員歸邊

香港人應該要聽聽佢講野

邱吉爾 係 英國最黑暗嘅時候發表嘅演說

作為我哋嘅故鄉
我哋要認識我哋嘅歷史

依家 香港進入 Darkest hour
無人同我哋講
無人為我哋發聲
無人有依一種政治領袖嘅承擔、魄力、遠見

我哋每一個人 就更加更加要
Never ！Never ！Neve！

美國最少都有一個pence
但美國 面對問題 同 當時英國係最黑暗嘅時候唔同
所以Pence 好難可以完全張演說打入所有民眾身上
因為中對美嘅威脅 依然未到last moment

但香港依一刻 真係好撚需要

套戲好正

推！

人權集會錯咗時間補返

Courage is rightly esteemed the first of human qualities, because it is the quality which guarantees all others.

可唔可以貼堂

Please！

甴近平

Push

Continuous effort-not strength or intelligence-is the key to unlocking our potential.

Let us therefore brace ourselves to our duties, and so bear ourselves that if the British Empire and its Commonwealth last for a thousand years, men will still say,

"This was their finest hour."

讓我們勇敢地承擔義務，
這樣如果大英帝國和她的聯邦可以留存千年的話，
人們仍然會這麼說：

「這是他們最光輝的時刻。」

Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war.

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！
可是，屈辱過後，

你仍得面對戰爭！

勵志

The price of greatness is responsibility

偉大的代價就是責任

“Success is not final, failure is not fatal, it is the courage to continue that counts.”

One ought never to turn one's back on a threatened danger and try to run away from it. If you do that, you will double the danger.

But if you meet it promptly and without flinching,
you will reduce the danger by half

屌 呢家英國根本行緊二戰前條路
岩岩睇twitter bbc 話示威暴力
仆你個街
放長雙眼睇英國

一個人絕對不可在遇到危險的威脅時，背過身去試圖逃避。若是這樣做，只會使危險加倍。

但是如果立即面對它毫不退縮，
危險便會減半！

享受咗太耐嘅和平
然後無承擔的領袖 總會假借 「和平」「包容」
去包裝自己嘅懦弱

If you are going through hell, keep going.

Success is stumbling from failure to failure with no loss of enthusiasm

推

The greatest lesson in life is to know that even fools are right sometimes

我當初有去戲院睇
男主角演得好好

隨時好過真人

btw 香港都好需要依套戲男主角
08年拍個套戲個主角

Attitude is a little thing that makes a big difference

去過邱吉爾個戰爭博物館都覺得好撚柒正
真係feel到個陣打仗對抗外敵既情況

我都覺得香港而家無咁個領袖做領導角色 所以先唔知點咁
唔係想推大台 但客觀現實係咁

We sleep safely at night because rough men stand ready to visit violence on those who would harm us.

Nolan × Gary Oldman

we shall never surrender！

可以睇翻我#10個回覆
香港依一刻無大台
係因為根本一個有承擔有勇力嘅領袖都無

過去我哋唔信任大台
係因為過去嘅領袖 係張伯倫
我哋因爲咁而懼怕
但同時 我亦都認為
到依一刻 無一個領袖 令我願意為佢嘅政治理念而犧牲
令我願意 俾佢食依個饅頭

Never! Never ! Never!

屌 好想去

推下先

推~

始終冇一個完全屬於我地既安全區
只要大台一出一定會俾人拉 同時2014後已經怕左大台

Success is not final, failure is not fatal, it is the courage to continue that counts.

去英國一撚定要去
但係排隊排撚到仆街

個個宜家全緊監

有啊，Churchills係晒監獄 :[

你個大台理解應該同我個個有啲唔同
大台 唔一定實體

然後大台 其實就係領袖嘅比喻
過去嘅大台 係張伯倫
我哋需要嘅大台 係邱吉爾 同 張麻子

但如果依家
無一個人有依一種對抗人類歷史嘅重擔承擔
無一個人 就算已經係既得利益者依然願意為香港優先
作為我哋 依一代年輕人
我哋好自然會選擇無大台

Victory, victory at all cost. For without victory, there is no survival.

所以佢當時出現
係我當時做咗4份1個世紀 人
第一次 唯一一個 覺得
佢可能係值得 我為佢賣命嘅一位

「我無能為力扭轉這局面，唯一可做的，只有令自己變得更好。」

「我無能為力扭轉這局面，唯一可做的，只有令自己變得更好。」

倫敦？

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

哩套堅好睇！

左膠獎 最後俾咗套人獸交電影

好鐘意we shall never surrender呢句
loop 咗 darkest hour呢段好多次

Hear !

係

頂 當年無去

we should never surround

*surrender

睇字都睇到想射

每個人都可以係大台，而每個人集合亦會係一個大台，所以解決哂所有真。香港人，唔係既解決唔到大台，大台＝真。香港人！

每個人 也可以是邱吉爾

只少心態上

喺呢個咁灰心的Moment，想出返個Po分享下邱吉爾啲名句鼓勵下大家

睇翻 有巴打寫得好好 值得重溫

If you're going through hell, keep going.

如果你要穿過地獄, 那就繼續前行, 不要回頭

可以做新口號
既有意義
又振奮人心

Never give up! Never give up!
Never! Never! Never! Never!

Sorry 我有啲驚 變做
香港年輕人
入錢！入錢！入錢 同 入錢！

Give me liberty or give me death 原文

IT IS IN VAIN, SIR, TO EXTENUATE THE MATTER. GENTLEMEN MAY CRY, “PEACE! PEACE!”—BUT THERE IS NO PEACE. THE WAR IS ACTUALLY BEGUN! THE NEXT GALE THAT SWEEPS FROM THE NORTH WILL BRING TO OUR EARS THE CLASH OF RESOUNDING ARMS! OUR BRETHREN ARE ALREADY IN THE FIELD! WHY STAND WE HERE IDLE? WHAT IS IT THAT GENTLEMEN WISH? WHAT WOULD THEY HAVE? IS LIFE SO DEAR, OR PEACE SO SWEET, AS TO BE PURCHASED AT THE PRICE OF CHAINS AND SLAVERY? FORBID IT, ALMIGHTY GOD! I KNOW NOT WHAT COURSE OTHERS MAY TAKE; BUT AS FOR ME, GIVE ME LIBERTY, OR GIVE ME DEATH!

人地係主戰用
香港人反抗啦

你咪膠化件事

同期仲有套The Post 都好好睇......好想去返果陣咁開開心心

你咁都唔明
睇翻我之前啲回覆 #10

If you're going through hell, keep going.

套片真係好正，睇左幾次
好簡單嘅一個道理
唔可能永遠不斷忍，不斷退後，只有打，先會有和平既日子

Never! Never! Never!!!

邱吉爾做大台, 你ok 唔ok?

we have to fight ! not only for ourselves! but next generation!!

香港人思想同意志都好欠奉

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

不如搞個 十八區 黑暗時刻電影播放會？

天琦

依套 我覺得可以
但我會更建議自己一個人先睇咗先

甴近平

你今天已達到發文上限

想睇

你今天已達到發文上限

“You were given the choice between war and dishonour. You chose dishonour, and you will still have war.'

Hear!

We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;

每個地方都可以抗爭

和理非有和理非方式
勇武有勇武方式

寸土必爭

Churchill War Rooms真係起碼要去一次，好正

其實佢本人好睇唔起平民
不過。。。算啦 天狼星真係做得好正

正

WE SHALL NEVER SURRENDER!!!!

識寫野同演講既人 好緊要 唔代表一定係大台，而係有內涵同埋修養。。邱吉爾讀history 加本身係貴族又參過軍 做過記者，個種光界既訓練係唔同既

俄仔喺中亞非洲印度全方位反擊中國
適當時候就尾刀

We shall never surrender!

電台後補版架。本來個speech冇錄音

題外話 英國議會入面討論緊議案時周不時有議員發出ya er..之類既聲音
其實即係咩意思?

立威用 後座議員既助攻

樓主好用心，淚推

加拿大下議院某程度上承繼呢個傳統，不過係拍手，冇錯，係拍手。黨領講完野，自己友全體起身拍手。

學到野！

好滾動

學到野 謝謝

g持

天琦去左監獄
我承認我自己係廢柴

睇darkest hour啦咁撚好睇

We shall never surrender

We Will Never Surrender!!!

We shall go on to the end
We shall never surrender

Shall 啊

我哋人人都是邱吉爾

唔好造神喇
佢做錯決定由神枱跌落黎盞打擊士氣
靠自己啦
領袖唔會聰明過集體智慧

Churchill既口才同眼光係勁既，但我要講樣掃興既野
之前有報道講返緊急法既歷史，最後審批既人就係個陣主管殖民地部既Winston Churchill。雖然佢有加一個制衡權力既機制落去，但最後呢個制衡只係一個無落實既建議

人民自己本身就係自己的領袖，流水抗爭的成功正象徵人民爭取自由的旅程已展開新的一章

有啲唔同
當時緊急法案 係因為通訊差 地域遠
而點講都好 都係拎英女皇口令先得 (雖然係象徵性)
但今次嘅 根本只係凌駕於一齊
視三權分立而無物

最少心態上 每個人都可以係邱吉爾

但要明白，中國人既奴隸基因永遠都唔可以好似外國人咁勇敢反抗不公

佢真係好厲害好有遠見
但咁有政治智慧既人太可遇不可求
所以，努力將自己變成咁既人啦

而家外國學香港喎
對手太無賴玩泥漿摔角
輸左唔認咁點

曱甴平
光復香港
時代革命

香港最缺既係啲類人材

你搞錯咗，係大台太廢先無大台

曱甴平
甴近平
平平平

有乜咁開心

睇Darkest Hours嗰陣應該
就知將要面對，差在遲早

起碼果陣仲有得好好地坐低睇

Original
Sons of Gondor! Of Rohan! My brothers! I see in your eyes the same fear that would take the heart of me! A day may come when the courage of men fails, when we forsake our friends and break all bonds of fellowship. But it is not this day. An hour of wolves and shattered shields when the age of Men comes crashing down! But it is not this day! This day we fight! By all that you hold dear on this good Earth, I bid you stand! Men of the West!
Hong Kong version
Sons and daughters Of Hong Kong ! My brothers and sisters ! I see in your eyes the same fear that would take the heart of me! A day may come when the courage of men fails, when we forsake our friends and break all bonds of fellowship. But it is not this day. An hour of wolves and shattered shields when the age of autonomy comes crashing down! But it is not this day! This day we fight! By all that you hold dear in Hong Kong , I bid you stand! People of the Hong Kong!

Sor , I should have posted in entertainment channel

We Shall Never Surrender!!!

我地香港有一個Winston Churchill 佢咪係梁天琦 佢睇得見未來，佢好清楚香港狀況 佢都係一個演說家同一個h領袖

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

如果搞到，應該都有唔少正面影響，除了鼓舞到香港人，
另外，如果西方媒體（特別英國）知道，原來香港人同佢地都受同一英雄的鼓勵，尊重同一文化。原來我地之間的距離咁近。Can make more noise

香港人既darkest hour

我反而prefer 係啲集會到 或者
有人可以係遊行講到 (有媒體鏡頭)
邱吉爾 其他戰時英雄嘅speech加少少修正

旁邊有英美嘅國旗

唔係話咩畫面好睇 但個迴響 隨時仲大

然後佢班以和平主義自居嘅戰爭內閣
威脅佢 要佢透過墨索里尼 同希特拉和談
邱心知班仆街只為自己利益

同某班政棍一撚樣。

香港需要希特拉就真

套戲唔係100%歷史

樓主搞錯左啲野
唔要大台唔只係因為大台廢
係因為大台會隨時出賣你
同埋如果人民係跟隨大台
只要大台跪/收皮咁個運動就會散
2014就係兩樣齊曬
學聯同政府談判、上京示弱
加上戴耀庭佔佔吓中又話要返去返工
直接令運動散
而家就係冇領袖先行到咁耐

咁辛苦大家，背定的金句😆

當年英國仲隔住個海，仲有本土艦隊同皇家空軍最後一道防線
但今日我地既敵人就喺身邊，情況更不容樂觀